[
        {
            "questionText": "Какая смазка применяется для ступицы предохранительных муфт зернового и колосового элеваторов у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Литол-24.",
                "Смакза-158.",
                "Графитная УСсА.",
                "Все вышеперечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая установочная высота среза для трав у кормоуборочного комбайна КГЖ-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "От 20 мм.",
                "От 40 мм.",
                "От 60 мм.",
                "От 80 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой должна быть высота подачи измельчённой массы в транспортное средство при уборке кормоуборочным комбайном КАК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "2,5 м.",
                "3 м.",
                "3,5 м.",
                "4,0 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую частоту вращения молотильного барабана должен иметь зерноуборочный комбайн \"Лида-1300\" при уборке рапса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "400 - 450 об/мин.",
                "700 - 750 об/мин.",
                "500 - 650 об/мин.",
                "800 - 950 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли использовать торможение одним из ведущих колес зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Можно на 1-й передаче.",
                "Можно на 3-й передаче.",
                "Можно, при движении задним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для определения частоты вращения каких рабочих органов зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" используется клавиша \"А4\" бортового компьютера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "У молотильного барабана.",
                "У зернового и колосового элеваторов.",
                "У верхнего вала наклонной камеры.",
                "У всех перечисленных случаев."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при достижении разрежения выше 0,25 кгс/см2 во всасывающей магистрали гидропривода ходовой части кормоуборочного комбайна КСК-600 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Заменить фильтрующий элемент фильтра тонкой очистки масла.",
                "Долить масло в гидросистему.",
                "Заменить масло в гидросистеме."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что не разрешается делать оператору кормоуборочного комбайна КСК-600 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Запускать двигатель с буксира.",
                "Запускать двигатель в закрытом помещении.",
                "Переключать передачи при движении комбайна.",
                "Все вышеперечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации стоянка зерноуборочных комбайнов вне мест постоянного или временного хранения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Не разрешается.",
                "Разрешается по месту жительства комбайнера."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое количество ножей необходимо установить на измельчающем барабане для получения длины резки 10 мм у кормоуборочного комбайна КВК-800 \"Полесье\" при заготовке кормов и движении на 1-й передаче?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "20 шт.",
                "30 шт.",
                "40 шт.",
                "Не имеет значения."
            ]
        }
    ]
    